去subway大家點叫?

啲配菜同埋醬料食嚟食去都係叫果啲
食親都係tomato, lettuce, cucumber加mayo同ranch
有冇其他夾同好食嘅叫法？

This this this and this.
Also this. Thankyou

Honey mustard 係必叫
餡就通常食 steak cheese
但重點都係個 Honey mustard

生菜，番茄，青瓜加蛋黃醬

Steak n cheese
Lettuce onion
HM

無人覺得steak and cheese 好假咩陣味

Meatball + range

Ranch*....

Dick cheese 好D

Teriyaki

Subway melt, lettuce pickles onions, southwest

this this this

Spicy Italian + BBQ sauce

次次都叫more tomatoes, more lettuce, more cucumber, more onion 再加mayo & ranch / chipotle
係美國食過siracha好正 但香港冇

成set嗌

No pickles no olives more lettuce more jalapeños

More onion Mayo honey mustard

淨係唔覆 olive
除咗 honey mustard 之外 sweet onion 都好好食

Every thing

型撚到

This this this

有冇人係chipotle同好

放底一嚿水
自己走入去整